(認真）同屋企人夾錢買六合彩中左

啱啱媽話之前夾份買果張六合彩中左話屋企（5人）各平分14萬左右，認真你地會用黎做咩？儲錢？去旅行？ 無無有14萬個腦唔知點解個load 唔到應該點做好，我知道14萬其實唔算多錢不過對二十頭既我黎講已經好多錢

1999

留幾萬玩
之後全部用黎買股票

請大家食M記

你肯定係平分14萬

每人有14 萬左右

Sor 我寫到1999

會窮 咁多人上連登

去旅行做番次皇帝 唔睇價錢咁食咁玩

同屋企人夾 每人分14萬
一共有5個人分 ?

買3場波
推上去

十萬拎去投資下囉
其餘拎去點fing就點fing

All in 騰迅

行旅行
做下啲未做過既野
剩低既 all in 700

分一千蚊比我

放係講故台適合啲

可以轉特飲

all in 騰訊，發左達之後唔洗多謝我

反而好奇張飛係自己劃定電腦飛

同我諗一樣

之後我就放

自己劃
每人揀兩number

諗緊

唔識
不過我上綱睇睇

14萬交曬嚟做家用